想搵套小說既完整版，有無apps可以睇

叫克蘇魯神話，比錢買都得，但唔好實體